覺唔覺得影黑白嘅人好戇鳩

色盲？

冇構圖冇內容仲戇鳩

係有D...

我屌你老母

影黑白唔on9
影彩色見唔掂轉黑白先on9

自已沖黑白菲林，自己放大相

係, 影完桶黑白菲林, 收相個下發覺自己技術未到家好戇鳩

@愛是含鳩撚袋

又嬲

懶啊嘛，唔想tune色咪黑白囉

樓豬性冷感，有啲感覺係彩色代替唔到嘅

以為不sir 開post

估唔到攝影台都係冇圖

覺唔覺得屌人影黑白戇鳩嘅人好戇鳩

幾時死

黑白都有得tune

鍾意影黑白 又有乜問題？

認真問
其實黑白係玩咩
呢排都諗呢個問題
玩contrast定feel

你影數碼定菲林
數碼唔係黑白 sensor 就嘥鳩氣
黑白菲林就玩微粒，玩自己沖同放相

部機剩係影到黑白
咁點算

好戇鳩

幾撚有意思

都唔知何蕃影乜尻 古今中外所有人影黑白相都係弱智仔 唔知黑解有啲咁既垃圾可以上神枱

藩